雖然李克勤唱歌感情係不足，但技巧上絕對能夠與學友平排！

咪話我成日追撃佢唔讚佢

佢唱歌絕都有可取之處

由其岩岩咸魚番生個三年，大概01至03年

佢既功力可以由港樂克勤01演唱會中表露無遺

個陣聲底薄得黎又清，真音愈高愈好 ，依家聲沉又沙

仲有當時唱歌好似唔洗用力咁，真音上去係唔需要爆，係極之輕鬆，當食生菜

發聲共鳴位置多，加上氣息強，令到有足夠既空間放大聲音，令穿透力強

流𣈱度極佳，字與字之間極之細膩，live比依家再穩定多起碼5成

音準極盡完美

咬字非常清析，隨左羅文外之後就係佢

聲底技巧根本完美。

打後既演奏廰系列已經唔係個回事...

以唱歌技巧計算，真係可以同張學友平排，咬字音準穩定學友都未必及李生，以當時計算，技巧上絕對係SS級！

都係果句啦，流行歌唱到感動倒人有共鳴就夠，其他乜乜其實無乜緊要